【慕容】屎家軍掘起！所有人物關係大公開！壟斷利益！控制網絡輿論！

8點鐘首播，又一場腥風血雨大對決

今次無用公子又會up乜鳩呢

留名

想知呢單嘢仲可以講幾耐

講到無人想睇為止

lm

哭𠹌左

哭能左

哭撚咗

認真改觀曬
睇得出好俾心機

多人睇過達哥

不得不反思一下 究竟香港依班所謂當紅youtuber 會唔會淪為政府嘅喉舌

push

慕容講得幾詳細

會啦 呢一年個班乜鳩野阿聲夾帶有出過聲咩 個個係咁易講句god bless hk交下功課撚就

唔出聲屌政府 已經幫咗港共一個大忙

屎擺明就藍都唔明點解會有人信佢係黃

講得幾好

。

有利益叫你含吹舐啜磨擰揈乜都得，香港就係咁現實

三技又黎

而家爆緊CGA、屎家軍同政府嘅關係

香港youtube界由當年司徒夾帶開始到而家都係圍威喂
本來呢d有小圈子好正常
最慘呢班成日為錢乜都做得出
觀眾批評下就話人hater唔洗理完全唔會進步

片入面個傻鳩天才除左粗口乜point都無笑撚死

雖然係花生但依件事真係要推
成件事其實真係好嚴重

推

推呢個？

件事好嚴重 推

cls

支那新網軍已經成型 , 一班毒撚仲J 緊D rose ma, deer

個細b真係垃圾黎

全民退訂
list哂屎家軍出黎

睇條友成日推淘寶開箱都唔方黃啦

唉 仲有班泥馬粉

好嬲
細B同屎家軍係黃
咁姐係CGA係黃?

仲走去接政府job，原來係偽藍
點樣可以同政府反映下

PUSHHHHHHHHHHHH

要抵制既唔止舊屎
成班屎家軍都要抵制
成班偽黃 屌你老母
背後仲要同政府有咁多利益

哭𠹌咗

好少留意youtube界既事, 果條友其實乜水黎
用比例計返租條數有咩問題

要啦呢班冚家剷

又有三妓睇 少左馮妓

估唔到咁撚仆街屎家軍

依班垃圾真係好撚肉酸 為咗利益乜都做得出

想問bs狼人殺咩事
同CGA反面？
Del 片

成班偽黃食人血饅頭

講真, 真係要搵人整個精簡版出黎, 本身係諗住食花生心態
屌佢老母依家拉到去搞智慧燈柱果條撚樣到
真係好撚危險

其實我都唔識淨係知上次夾公仔事件佢有份出黎屌大J

可能有部份真黃，不過CGA同屎萊姆呢兩個絕對唔可信

一尾話人條數計得唔岩乜柒乜柒
但又無POINT駁下點計 咁撚垃圾既反駁都係第一次見

除咗將泥馬條link連落deer度有啲監粗之外
其他都冇咩問題
不過條片就擺到明屌鳩屎家軍架啦 所以是但啦

聽出係用咗泥馬做法去講泥馬

退訂啦。 屎家軍, 零道德 雙重標準。 dislike都唔使畀, 嘥9氣。
請退訂

成班有關系既都要

天才係一個夾公仔愛好者
Youtube Channel 靜係得5570名subscriber

- 完 -

有冇人可以list哂屎家軍出黎

條友做乜鬼睇唔透
咁快沖出嚟護主？

似係

岩啦
邊個跳出黎就知邊個係屎家軍

要香港真係有心做youtube/直播既連成一線 都有d道理既
Bob叔: 講時事 煮野 旅輪
Sigma: 講2次元文化 社會文化
依d人係因為自己興趣而拍片, 吸引既只會係相應範圍既人

而屎家軍/世界佬 做既多數係速食文化既野
依期興淘寶開箱, 就講淘寶開箱
興氣炸鍋, 就氣炸鍋

比依班人長遠控制網上世界既利益, 只會令到生態愈黎愈差, 唔會再有一d人會講一d自己真係專長/有興趣既野, 因為佢地既利益都比屎家軍拎曬

香港youtube界再係咁, 第時邊間公司想sell件product, 你第時一開youtube主頁, 全部都係推薦屎家軍d片比你睇, 講幾好用點點點

Pushhh

推撐屎家軍等於奶共

最早係邵子風

其實屎係咪慣左比人屌老母
佢又唔會點理

相信有唔少傻仔初心係想識多d朋友，但估唔到做左棋成為人地好疊馬既感覺，仲用黎串其他人無朋友

成班讀唔成書
做下直播
d band 3 中學雞/社會垃圾會睇
呢個世界蠢人多
自然慢慢儲到人氣
自自然然班follower同支那班on9小粉紅質素一樣

史萊姆好耐之前搞咗個抽iPhone活動
叫啲人like同埋share最後冇撚送到
有幾個記得嘅人係咁喺下邊問但係都唔覆
當冇咗回事

講自己專長/興趣既youtuber吸引倒既觀眾客群唔多其實主要係關觀眾口味事
與其怪世界佬屎家軍對準市場主流既速食文化，不如反思下點解觀眾只係會睇速食野而唔去支持小眾既做自己專長/興趣既youtuber

而家有CGA背後嘅政府泵電競水啦

呢條垃圾
做咁多年都係做唔起
依家拍下片刷存在感

鳩影張相就信

台灣又無 香港風氣太差

屎萊姆 －Flavia－冬OT

幫手推下
CGA同政府幕後控制網絡輿論 推到CGA收皮！！！

唔係打機，唔計

啱呀最慘我P牌仔推唔到你

condom妹都係屎家軍
等我仲成日J condom妹

又幾好睇 推左先

慕容告急，慕容要人
今晚慕容要多人睇過達哥！

慕容比bob叔屌完 成個人脫胎換骨

屎家軍準備出征

呢班不知名人士係乜水
睇得都係小學雞
唔方係正常人
竟然可以控制到輿論咁勁

Flavia乜水黎

手足眾籌 濫捕需要付出代價 時間緊急 得返7日要3百萬

unfol左，不過佢係真黃，埋屎家軍堆無非係搵錢

香港youtube 界應該要放棄
我已經睇台灣同日本youtuber
由得班友繼續玩

有冇人覺得deer 同泥馬夾硬左d

黃可盈

condom 妹,條腿勁好J

其實泥馬出第2段片屈鳩sigma果陣已經比人話泥馬同馬+鹿係識既

btw依家諗番早排連登一埋sigma post應該都係屎家軍傑作

大個仔
幫手推一推先

連登仔咁憎支共,屎家軍就好似互聯網入面既共產黨一樣
推比多D人睇

d公司揀速食文化個d人做promotion都係因為佢地觀眾多
我明公司投資邊個都係利益考慮
我地唯一就係杯葛屎家軍, 杯葛速食文化壟斷市場, 希望資源流入到真係做自己專業既youtuber身上

當然要做到台灣/外國youtube界咁多元係好難

hk YouTuber我只睇bob 叔

痴完司徒夾帶就痴舊屎

發現抗爭大台

今日開始要睇埋慕容

新野嚟 講緊政府點控制興輿論

邊位？？？

慕容話會同BOB叔一齊反抗屎家軍
唔知BOB叔會唔會理佢

杯葛都無用 人永遠只會看表面
香港人唔會深究任何事
只會知道 喔 今樣
繼續會focus 佢地要野

一睇心諗 J D.ROSE有咩問題

講真屎呢一年除左做個樣影張相，有冇公開講過香港政府同警方半句

除咗大j
其他全部唔識未睇過
睇完呢段片
知道屎家軍原來咁醜惡

右邊果個道姑邊位呀

網絡共產黨

屎來姆唔係早幾年過咗大灣區喇咩
定係我記錯

唔識仲好啦
知道你會嘔血

An狗班fd都唔係咩好人啦
成班仆街背後實又有利益輸送
不過冇屎家軍做到禁出面姐

P牌仔推唔到都要推

你唔見佢用最撚廢既理由話人無讀過書。
呢 D 廢 Point - 學歷，年齡，性別，背景而無加其他原因。好多人會收晒貨覺得係窩。

的確唔一定只睇面積，有時唔同地方都有影響。但係成個場大細，其他種類存在都一樣有影響。講到咁 Details 就唔可以只係幾分鐘 youtube 講晒。

呢家佢爆出呢批垃圾幾撚黑暗，欺凌非我族類，下場同大 J 會差唔多。但係佢都打定底搵其他外快，只要你唔靠 YouTube 先可以有言論自由。同香港搵大陸錢一樣，你食得大陸條水就無言論自由。

其實懐疑阿屎同劉鳴偉係同一路人，都係做青年發展委員會既成員

屌得好應
不過大難當前，緩急先後

屌你作為youtube premium
爆撚晒youtube 啲黑幕出黎
唔係send email俾youtube 港區經理

推呀

好似大個仔
上77個台個節目都唔會好mk嘈生哂

佢唔係已經過左台灣揾食?
果邊易撈好多
啲女又大波又放又貼地
youtuber合作又多元化
又有台綜可以上下

垃圾屎姆！

控制輿論 壟斷市場 利益輸送 背後金主政府

此風不可長

垃圾屎

英皇又棄一粒

都真係好嚴重嘅問題 到有一日壯大咗 形成咗一個生態圈 只識拍片吃喝玩樂 唔為香港不公義嘅事出聲就太遲

然後 Flavia 又有同熊仔頭佢地合作
啲關係真係千絲萬縷

講到細b 舊屎 電子妓女收皮為止

細B中間笑人做雞都真係幾狗

老實講Bob叔做 YouTube 都只係為興趣，唔似班友咁要靠 YouTube 黎搵食，
唔會想理呢啲江湖是非啦，有時間佢望住自己啲投資好過啦

Pish

啱，需要正視
如果唔係到時成個Youtube或者網絡淨係得番D吃喝玩樂既野
好似中國咁，物質物質物質錢錢錢

之前熊仔頭果個阿ME 依家都好似係舊屎果邊

手足求下你地一定要搞死屎家軍

跳岀黎仲好

真係

藍kol

冇人想知佢地做乜

條友把聲好 on9

依啲二打六梗係乜都唔知啦 人哋賺咗錢都唔話俾你聽啦

突然諗起高登音樂台做咗泥馬會員

推佢老母

牙鍾

高登音樂台好似比藍絲 port 到收左皮

紅色關係

冇訂過
依小學雞channel我唔岩睇..

麻煩列曬出黎退訂閱
搞掂幾個巨頭
下面自然會散
重整youtube界

推 收晒啲仆街皮

睇熊仔頭d 片見到佢，開始有留意，估唔到係愛屎力 成員

支持

其實要開新POST, 集中討論啦
呢單已經唔係咩YOUTUBER界既問題
已經關係到紅色資本, 智能燈柱, 政府, 網上言論控制等問題
依家呢兩個POST既TOPIC 都唔會引到D平時唔留意呢D野既人睇, 可能佢地仲只會以為係一班小朋友打交
我本身都唔理youtuber d 事, 但睇完呢兩條片覺得問題好撚嚴重

時事台開啦

求有心, 又熟既人可以整合下
自問本身唔熟youtuber界D野, 廢事搞錯

屎萊姆
細B
泥馬
Deer chan
rose ma
條片14:41仲有幾個
14:45 又有幾個
仲有片中個on9男
令細B自爆個幾個

生日聚會

不過好多冇拍片 所以有漏網之魚

個細乜撚野b 同屎乜尻，兩條又友又肥又樣衰，真心睇3秒都頂唔順喇

甴近平

估撚到啦
舊屎咁犯眾憎都咁多人黐埋去
啲人真係想同佢fd咩

樓主pin呢個 叫多啲人唔好睇佢地

Push 有幾個有subscribe開
即unsubscribe
Polly同諾穎

同林病政府既做法一樣,明明係"真相"都要扭曲成"假新聞"

冇一個有睇過
成班垃圾

其實問一問佢地點睇cga班友同港共既關係
照妖鏡就現形

只係佢地敢唔敢答

成班都垃圾黎

究竟佢地有無上過個2條女

呢條女好撚正 , 可惜竟然又係埋堆，垃圾

下 EG都有份?

都唔知電咩競女神
邊忽似識打機
求其係街搵個大波少少都做到

班毒撚與其俾錢買相
不如正正經經去叫雞算啦

Sigma既片已經講左呢D掛名既野搞衰電競界
結果就係物化自己黎賺錢

好驚訝
以為大部份人都一早睇穿
以為佢地d view都係買或者係小學生
原來咁多人唔知？

現階段我諗好多人都唔知發生咩事
或者之後佢地會覺醒呢

講完「呀屎係我朋友 點都撐」之後，帶領大家分辨「睇法」同「事實」

自相矛盾,係朋友就盲撐,但要人認清事實,雙重標準既表表者?

物化佢地就梗架啦
佢地自己都要影咸相俾毒撚課金打飛機搵食
對住你地嗌女權係因為你地未課金咋

我都唔明點解佢哋會紅到 咁多年都唔明

啲中文

靚女講嘢從來都唔使講邏輯

高汁！

慕容大翻身完全係孤注一擲

屎萊姆真係收收皮
之前串鳩人無朋友果段真係MK到一個點
有無諗過自己果D只係酒肉朋友
我真係諗唔明呢件豬閪點解咁多小學生鐘意

啲所謂YouTuber其實真係一個都唔識
真係有人睇？

屎家軍 真心達哥比人反 依班屎家軍更值得反

蕭車都算？都幾黃喎

其實屎笑大J好撚低劣
朋友多就一定好

屌條女想出名姐 , 睇個款都唔係窮 , 條仔應該都有d錢

mk仔咪覺得好

屌你老母垃圾屎 一齊report爆班屎家軍啦

屎萊姆快撚d 收皮啦，個冚家鏟無料扮4條

冇留意香港Yotube界 但之前已經聽個死肥仔開淘寶， 又瘋狂置入 唔明點解紅撚得起

其實真係社會議題黎 我覺得要有個專頁去狙擊愛屎力

然後原來呢個掛名係政府背後大力推廣，名為電競女拳嘅新「商機」

個channel既片唔比人留言, 應該都唔係要youtube搵飯食, 都係show off下姐, 有幾分姿色係大曬嫁啦

諗番起深黃catgirl, 唉, 現實係咁殘酷

舊垃圾

冬OT俾呀嘛

有冇人可以貼佢總結嗰張關係圖出嚟周圍貼

等睇屎家軍衝出黎扮中立護航

狙擊屎家軍呀大家！

點知 人地隨時係Youtube界再出發聯盟

PDQ48 BELLA覺得自己比細包開台二選一冇問題
因為Bella覺得都係玩下啫

ROSE MA就曲線話BELLA同人開過房
仲放Bella上自己facebook比人公審

Rose Ma口口聲聲要求細包尊重女性
要細胞辭職道歉

ROSE MA自己有冇尊重過BELLA?有無同Bella道歉？

無囉 一樣都無囉 之後垃圾Rose Ma 請返黎既PR打手就成日扮見唔到我個reply 不斷轉風向

吓但係佢自己去旅行泳衣片幾十萬view wo, 冬OT用咩比?

Derek Cheung係佢後台來架，硬野來的，如果唔係點敢屌大J都唔敢正面對罪嘅屎家軍？

受眾係年輕人掛

成班一到政治就變左沉默的羔羊
同步率100% 夾都冇咁同步閉晒口
再加上政府與youtube Google都係同一陣線
應該好多人都心水清知咩事掛？

屌叫姓黃果個賣肉算啦

完全聽唔明佢係到講乜，講到1999，睇撚到我R晒頭

唔合作既通通比人黃標

catgirl都係佢地既人 ?

但講真之前台灣聖結石話同佢friend仲參觀佢屋企，聖結石同舊屎又係friend，其實佢自己製造話題都幾有嫌疑

上面講緊人靚講嘢唔使講邏輯

幫推，Rose Ma 點睇都唔係好女仔啦，靠姣上位

聖結石呢啲台灣人都嫌棄嘅就算啦
但係呢個話題可以開戰同打沉埋大部份香港YouTuber，製造話題都唔係咁出呀？

Youtube黃標冇收入
唯有顏色經濟圈了

女拳

依家表明係黃既youtuber根本一路都係黃標緊
所以點解要開patreon

所有同立場既youtuber 應一同應對屎家軍!! Make noise

一班冇道德冇廉恥冇學識嘅自走型垃圾即將形成話語霸權
唔使幾耐香港網絡生態就玩撚完

仲有PDQ48其他女團員阿桃係直播定唔知IG講過
因為出聲表態覺得細包無問題
亦都比佢地班仆街屈阿桃同經理人細包有開房

支持女權？ 女你老母阿！
你就係女人 其他人就係雞？

唔可以當單野係花生咁睇
依家係中共滲透埋網絡公眾人物 有啲仲要係平時俾人覺得係黃 操控娛樂就可以操控人既思想

真 試下佢生到cat girl咁樣 睇下舊屎仲同唔同佢fd

你當佢係fd 人地貪你個樣渣

再比佢哋咁玩落去 全部下一代都會比佢哋洗晒腦

唔好睇小中共滲透既能力 打倒杯葛屎家軍 人人有責

推！

推
全部野都合理
同真心屎萊娒成日開淘寶 又成日講去大陸
之後仲要係英皇
一直都唔信佢係黃

打破

推
第一次睇慕容公子嘅片
估唔到有驚喜

屎家軍用自己既權力勢力打壓異己
同中共呢個極權有乜撚野分別？

睇到你個comment 我笑到濁親

明明住喺成都，無端端走返嚟香港，實有古怪啦

香港獨立

一早都話舊屎係偽黃 不過係估唔到背後個集團 組織咁龐大 呢條片一定要推爆 唔剷除屎 只會越嚟越壯大

呢個要推
無形嘅網絡23條

唔係屌開佢鍾共？

原來100kol就係屎家軍

慕容公主

某程度上都要有班速食文化既觀眾先支撐到班屎家軍

鐘生幾時變左色架 明明之前搞電競比賽都要起立唱晒國歌先打架喎

求屎家軍list

今次唔只花生，仲講埋背後班人同智慧燈柱搞手有關係

其實重點係佢地呢班人壟斷左香港YouTuber界 影響到網絡界輿論 仲要原來CGA同政府有莫大既利益關係 根本唔係咩鬥黃事 唔該唔好spin去鬥黃

今日爆完 CGA, 第日仲有千千萬萬個 CGA
要正視下youtube 有大台呢個問題
希望周庭無加入屎家軍啦...

大j同舊屎都有表態
一個表完態收入減少，一個接job接到唔停
明眼人知咩事啦，舊屎擺明政府d人黎

呢啲狗屎垃圾的屎大先食得落

嚴重性好大

佢係咪成個facebook都del埋 講完又自行收皮?

大家唔好錯重點
屎家軍係藍定黃跟本唔重要
所以亦都冇夠鬥唔鬥黃嘅問題
宜家佢地唔係個政治立場有問題出事而屌（就算有都未係主因）
而係佢地個人品同賺錢方式好有問題先被人屌

所以佢地係藍定黃根本唔係重點
強行spin過去藍黃二分只會俾人話我地係到鬥黃

邊個跳出嚟護舊奶共屎，邊個就係鬼！

講真 跟得舊屎搵食，都比佢地洗曬腦㗎啦

痴得埋舊屎度嘅都係臭㗎喇

真係搵唔到

有冇屎家軍list

又要講又要del 垃撚圾

真係冇左個page仲諗住追擊下佢

條撚仔慕容過完去台灣見證完人地蔡英文當選之後
成個人唔同咗，屌你有point咗，有條理咗

肥馬:??????????

有哂證據叫幻想？
依條老mk 幾時收皮 30勾一事無成一尾靠痴 前期就痴司徒夾帶 依加就痴舊屎

林仔？砌機嗰啲？

搵唔到了

Push

成堆人本身都廢到仆街 睇得果堆都係廢

但熊仔頭經過poly一役應該都深黃啦？
不過同佢合作d女就唔知

係根本冇人識佢地

Condom妹依個名點嚟
Bella先正 白白淨又靚女 喺屯門美樂撞過真人

呢班人最恐怖就係引到好多中小學生走去吹捧佢地
當正係明星咁供奉 比錢佢地洗
佢地講啲咩都信 都跟

以前追星就抽下Yes卡 買海報CD 洗得你幾多錢？
而家去支持呢班所謂 網絡紅人
係為左佢地講一聲「Alpha123話 你好靚女」
就一百幾十蚊比出去

你打去電台 phone in 森美 同佢分享出櫃經驗 邊洗比錢㗎

十個有九個拍埋啲垃圾 戇鳩當有趣
浪費哂啲網絡資源
仲要話自己係搞藝術 係影視行業

成班都甩皮甩骨 粗口爛舌 無嚟內涵
明明就係上世紀最恐怖嘅產物 MK毒撚
而家就山雞變鳳凰

仲有熊仔頭

「屎家軍」想澄清都得，但首先要拒絕同港共CGA合作先

因為佢幫岡X拍過廣告
排球look

如果標題有埋呢啲關鍵字會更加多人關注

周庭同大J好撚fd喎大佬

司徒夾帶去左邊

真係比心機拍同剪 資料十足 希望唔好比班屎家軍得呈

屌啦星可盈bb雖則奶過屎大大春袋，我都好想俾你奶一次

真係好廢
又要驚

推到屎萊姆仆街死

有Point，成班好撚噁心

你地d夾公仔機，昆細路仔就得姐

有錢齊齊搵？

可以正式宣佈芷路泥馬係過街老鼠未？

最好笑係個兩條女 話人物化女性
又唔睇下自己ig 個隻鹿陳仲要出咩月plan 而加咁睇email真係行太前

慕容比bob叔屌完之後成個人醒哂

新提材又可以拍新片
不過睇死佢唔敢上水出聲

真心改觀
但感覺應該後面有高人指點

香港眾志

MoYung臨尾向大J 作出靈魂拷問：

雖然表面上系YouTube界花生
但實際上反映左一個社會議題

件屎與細何b：點樣可以搵更加多你地班友啲錢去支持佢地啲藍色經濟

好過班飯民
去台灣大陽花打咭羨慕
但返黎香港繼續和理非

牙屎同得林奠影相都知有古怪啦

條慕容發生咩事
點解無啦啦醒左咁多
變左第二個人咁

會唔會真係有CIA支持
佢開名講知建制IT佬喎 咁都唔驚？

完全改觀

上一條片講夾公仔場個條片
第一下 心諗乜條友d 抽絲剝繭 +組織能力咁勁既
呢條直頭係

到你要驗腦

怒推

鐘生雖然唔靚仔 但都幾有義氣
有錢仔黎講算唔錯

呢個真係笑話黎，拍d片係垃圾，淨係識痴其他人上位，做咩都唔掂，真係唔知點搵食

精彩絕倫

賣相

Email都話呢個價有祼露 鹿陳淨係泳裝 露gap

pish

網上捧出黎既人原來係維穩工具
tvb都要罷睇
呢班人一樣

中共好恐怖d滲透力

係
你個fd
rog比好多job

哦

講咗咁耐，佢地幾時先收皮？
個大陸仔成日扮香港人，仲搞到香港YOUTUBE 好撚低質

你講起批評下就話人hater，我就諗起deer有次twitch有人打上去問佢係咪整容，同呃毒撚錢係咪好開心條友嘅語氣都唔係閪，但deer即刻起晒鋼怒屌，屌到語無倫次一尾話人hater

邊個都好
課金睇相都on9

rose ma佢都係藍？真定假

來來去去都係錢作怪 嗰班人用錢就可以輕易收買

唔洗講咁多個班所謂香港Youtuber有幾多個真係有為香港出過聲？無個啲就麻煩收收皮

對呢五條撚樣好反感，請停止支持

當日已經屌緊舊屎

呢條女賣崗本嗰陣已經唔覺佢正 啲膚色好肉酸，好似啲支那農民工啡啡黃黃咁 好撚污糟，成身老泥咁 唔知點解又比佢紅咗做埋KOL

司徒夾帶 勁多年冇聽過呢個名

佢想講單獨X平方米既舖
同Y平方米既舖入面X平方米既AREA既價值唔同
但唔會差好遠 上下5%左右呱

姐係班人駁唔到 係都要搵野黎駁
當慕容話‎Gravity of Earth係9.81
佢地就話9.80665先啱
但其實冇撚分別

如果依照觀點打著紅旗反紅旗係人都得
所以按著利益關係組織上下比較現實

最少講到屎家軍主要人物收皮先啦屌 香港YOUTUBE毒瘤

睇花生仲唔攰咩
好似啲娛樂新聞咁睇到厭

夾帶 - 濕鳩鬼鼠又貪錢又無料fake on9仔買支那扮hifi貨

毒男嘅港女情意結，比起AV或者素人自拍，俾錢先有個睇嘅價值
越少人睇到就越優越、打得越high
價位有時都係行銷手段

我記得之前泥馬有條片係去睇電競雞 慕容應該拎嚟做證據 就咁fb link有少少夾硬
依家泥馬del咗條片 不過我記得有人backup咗定唔知cap咗圖 有冇人可以掉上嚟等條片上番水

蕭車應該唔係？

張圖我cap嘅，佢／屎家軍有mon呢個post：
睇完芷鹿泥馬第2條片 見到班人叫sigma道歉就知好多跟風狗

今日再睇佢已經刪咗，好彩我有cap低，應該其他人有backup
而家上佢Facebook搵係唔會搵到呢個
「全部都係鹿」

一早已經係港共政府喉舌啦⋯⋯

comment見到 未fc

慕容提到關係時，政府>CGA>屎家軍>芷鹿泥馬 唔知係我諗多左定點，芷鹿泥馬以前有條講雷射筆段片冇左，係唔係芷鹿泥馬因為呢個關係線，所以要收起針對警察條片？ 「[新九唔搭八]立刻同我登記做選民 (登記做選民教學)」呢段片又係睇唔到

你諗多咗
佢只係想講鋪入面唔同位置值嘅錢唔同

【私人】[突發九唔搭八]香港史上第一個一百萬訂閱/神沙加70抽/睇醫生/腎虧 2019/05/19
【私人】[新九唔搭八]立刻同我登記做選民 (登記做選民教學) 2019/06/18
【私人】[海量J圖] 拯救香港人的影片 分享一生平安 2019/08/01
【私人】[男生福利]超多美女的香港電腦節 2019/08/25
【不公開】我要打爆曬所有龍個頭頭XDDD 2019/09/22

【不公開】五萬訂閱達成!!! 慶祝直播LOL Q&A? 2019/10/21
【私人】[出真樣?]五萬訂閱Q&A(溝女,年薪百萬,驅魔師,撞鬼經歷) 2019/11/16

千絲萬柳呀

拉

根本睇舊屎嘅人已經唔撚係正常人，咁撚樣衰都有人睇，舊屎都有咁多人望

佢啲片全部都係屎家軍啲人

一個都唔識

邊撚個黎？

好撚憎個條屎萊姆，未有黃藍之前已經覺得條友面目可憎又低質

呢條友本身就係佢地既人，晨早就有狗吠

根本就支那人 成日都係大劣
早期仲同邪教錦光堂有d 關係

監控燈柱大軍 個勢力幾恐怖

又SPIN去黃藍
而家人地屌你地成班唔只冇腦仲要個個人格有問題
不過算啦都駁唔到 咪講多幾句粗口當自己啱囉 笑撚死

本地YOUTUBER對細D既小朋友真係會好大影響
但偏偏依一班人就係最冇營養既一班

佢哋又係youtuber?
我諗佢地好多都唔知自己做緊人打手
因為d飲飲食食小恩小惠咪同人埋堆
完全冇留意過個班核心「屎家軍」同港共利益關係

留名等睇護主post

發現其個人都係用 朋友聽日上庭
但係唔代表你wo
再加上都無人話你地黃唔黃

條片推介個5位 睇樣都知邊個最易收買

吊幕容話咩唔係用地方大細計租金個條柒頭

如果係租個位唔係用地方大細計租金
係用人氣度咩？ 做撚左水魚仲七下七下
有人氣貴d 都唔到係租啦垃圾
真係賺夠比係賺下咩

整合咗以上少少泥馬嘅資料 推到慕容見到
如果有咩其他嘢可以自己加落去

泥馬del片扮中立

屎家軍藍泥

真
睇睇下cg變佢條片 睇咗半集
佢同佢老婆都好難頂
睇兩個柒頭拍拖 講d話題又無聊
唔明點解咁多人睇

屎家軍準備spin去黃藍到

黎緊應該會有大量PR 同 五毛出黎帶風向屈慕容喺度鬥黃/批鬥/慕容先係藍之類

大家睇路！！！

情況即係
例如佢哋唔知美心係藍店一樣
仲要出黎幫美心護航
又話自己成日幫襯黃店
根本係九唔搭八邏輯不通

仲要話人無知，自己連個重點係邊都搞唔清楚

個重點係 佢地d 朋友有問題
人地出黎質疑佢地 佢地就叫人要分辨下
人地就係分辨完 覺得有問題

租金唔係按面積計
佢地班人真係讀得書少

等睇英皇打手又上黎 帶風向

屎家軍準備spin鬥黃

今次我就撐慕容啦
rose ma 同牙鹿呢啲臭閪

娛樂台全部sigma po都係pr

明明係電競女拳打人先，仲上嚟洗地

睇哂成條片
聽過既名得達哥 rosema d牙陳 bob叔

去人哋channel 做怖景

推多次

un sub 咗屎氏兩公婆

你咁似睇開東方啲廢老

係因為 佢地係廣播責任係到冇規範

小朋友心智最唔成熟 係咁吸埋垃圾入腦到

唔怪得成日見Sunny話唔想埋堆
原來有呢班仆街係度

香港我就睇bob叔
台灣就睇老爸同彼德爸

其實用番對付tvb個套 落屎家軍到就可以瓦解佢哋 最基本唔subscribe 唔睇佢地啲片 唔玩唔買佢哋代言既野
之後開個fb tp group 組團去同佢哋落廣告既公司俾dislike同投訴 夠多一齊做 佢哋好快就會收皮
係時候整番個黃色youtuber圈。

係咁架啦

初初睇夾公仔單野心諗咁小事都可以嘈一餐，而家踢爆到政府用電競/utuber去控制異端聲音。

佢間遊戲公司點？發左？

屌佢呢班友反駁唔到咪又將話題扯去黃藍咯

所以話黃絲無弱智呢句話
點聽都覺得呢條友藍扮黃

我記得bob叔好似做過廣告界有d人脈
如果垃圾屎真係咁睇唔開搞鳩bob叔
我驚會收皮嗰個係佢地成班屎家軍

不過好似你咁講
我覺得bob 叔唔會參與落去呢d是非
除非屎家軍搞鳩佢YouTube 界既朋友

小學生就係鐘意埋堆好似自己好多fd咁
唔意外啦

香港youtube界真係唔埋堆好過埋

我都想做佢個 fd
一聽到世界超頻冠軍個朵就射撚咗

老爸都唔好得去邊

屎老母不嬲食開屎

下面果條MK毒撚 已經比人講過幾次
好多晚遍地開花 佢係度開直播打機
明明就係一班不學無術 無修養內涵嘅人
買部camcorder就彈上黎要做紅人

你諗下 開牙屎名都可能無事
佢宜家開政府同保皇IT佬既利益輸送喎 無後台你敢唔敢出聲

都應該唔係有啲，始終佢喺廣告界打滾左咁多年

kol 100我諗應該就係佢地....

佢地都黑白不分，就無謂再講黃藍喇

其實有班垃圾觀眾繼續睇佢地
佢地先可以咁樣霸佔香港youtube界

香港youtube 大把唔係屎家軍兼高質既channel 啦

推8

- Deer 同deerchan 個pt垃圾。
- 竟然同bo叔求和。
我真係哭能咗，不過其他正常。

依家越黎越差
好撚悶

而家唔會遲早會
養兵千日
不過佢地係醒目世界仔
知道未係時候
當有一日出現無用公子所講全部都係佢地既人
咁樣幫正苦講好說話,就無人敢反佢地啦

又講得幾好睇

燒春袋雙面人

有無多啲detail

睇埋鐘明軒

人喺台灣驚你港共?

CGA本身就港共有份推
冇直接都會有間接利益
試下叫班YOUTUBER講句香港獨立
五大訴求都唔敢講啦

司徒夾帶就係俾連登仔屌到收皮
退居幕後

做得好

司徒夾帶又衰咩
呢個格係衰 似尖酸刻薄

LM

唔怪得知咁大聲啦 學燒生

熊仔頭條女cctvb

佢地係政府自己人的話，講完五大訴求唔會有後果㗎
講句口號就昆到你地當自己人。
你地留意19年區選 有一大班唔知咩水 同一日報名，政綱全部寫五大訴求缺一不可。

熱狗麻

本身仆街都唔關熱唔熱狗事啦

就睇睇片,以為自己冇中任何一個人....
我屌...林仔你唔撚係麻

香港 睇開bob叔 馬田 近排jfft

係咩真係冇留意過佢,當年屌鳩佢果陣就個個都話佢係熱狗

咁你睇完段片，都應該知係香港想搵下錢，真係無可能同屎家軍0交流
如果無po文盲撐細B屎來母，淨係去下呢d做show都唔使失望既

我再睇埋sunny

jfft 收皮 痴隻FUFU 雞

如果用14% ge area做夾公仔 其他地方就要冇錢搵蝕住做
邊個咁天才諗呢條橋出黎既人好炒鳩左佢啦
屌你 其他地方做鳩埋夾公仔機唔好？

佢係陳雲信徒, 成日share陳雲啲嘢
但當年熱狗嗰朵又未去到過街老鼠
話說連登開台初期, 有巴打寫咗篇潮文
佢就抄咗放上 facebook 呃 like, 之後仲拍埋片
連登巴打發現即刻上去洗版
司徒夾帶竟然當大家透明
一個星期後, 巴打們決定向佢班廣告商落手,
去廣告商page洗版
司徒夾帶應該收廣告商投訴, 喺街都即時拍片道歉加賠錢

真相係忠實fans點都會盲撐屎家軍
屎家軍只要轉移視線/負面調節/信息孤島
做哩三樣
往後再有相同消息
都唔會再有咁多人留意（熱潮過左）
相信過一排又繼續壯大
而家黃 youtuber 2 打 1
一邊打屎家軍 一邊打藍絲youtuber
又無資助又少廣告商
除非連登仔突然團結支持
或者黃色經濟圈同黃色youtuber互相合作
咁就絕地翻身
否則長遠唔睇好

不嬲睇開華農兄弟

細b話人妓女嘅其中一個事主出咗po

開呢個post撚事咩

當呢班人可以用夾公仔機去吸水，個道德底線會去到邊

乜霍哥加蔥都係

可唔可以cap圖

失望係...你本身都少人睇,有好野唔搵埋van仔

FuFu痴jfft 多啲

jfft 訂閲數雖然少，啲觀眾都好堅定支持。
同邪教無咩分別
你搵日直播睇佢，好撚多donate。

成單野個起因其實唔關政治立場事 而係屎家軍壟斷成個香港youtube嘅收入
成個屎家軍入面 我相信點都有黃藍 但係而家唔重要
屎家軍有幾個close屎嘅係同CGA有關係 而CGA係同政府close
所以點解屎家軍壟斷到香港youtube界收入就係因為有政府做backbone
而政府亦都有可能會利用佢地去製造輿論 (而家唔知有無 但係將來難講)
雖然話起因唔關政治野 但係個影響係(可能)關政治事

微辣本身都係搵錢大過天架啦，你唔係諗住班馬交友會同你講社會公義咁傻呀話

講下證據先
霍哥係台主 因為肺炎所以先無補貨 但係佢部機真係9秒9比人清
加蔥多姐不嬲同佢close
其他微辣人唔知

88

佢個D唔叫壟斷係有水喉有餅派。。。。

人地係驚緊孭住個臭朵搞到無得釣金龜姐
邊可以咁架而家搵完快錢仲想搵長期飯票

我wordings差左D
你啱嘅 政府條水喉大 令好多人埋堆
但係唔埋堆個D無收入
唔叫係直接壟斷 但係做出黎同壟斷無分別...

佢哋有拉攏過catgirl
之前班人開鐵板燒（有夾公仔）
試食有搵過catgirl

指鹿 deer
泥馬 rosema
咁會唔會好D

做乜呢排咁多post講呢幾隻肥仔

霍哥攪佢部夾公仔機條片有舊屎出鏡
佢D FANS係下面留言屌尻佢話有屎唔撚睇
佢話唔會因為人地講幾句野就唔同屎做朋友

問題係細b本身用成間電競館黎講

條友知道後生仔有水搵咪黃 你睇佢比人屌完即刻轉黃 mingjai只少唔會比人屌完再即刻轉口

其實呢班垃圾屎都搞到啲真正有心有能力既人退出
估唔到電視有襲斷 而家連網絡都咁快

認真，去咗個party唔代表係屎家軍既
不過本身同佢frd底嗰班就一定係囉

邊個嚟 完全唔識

澳門狗係咁上下

一條片睇晒楊岳橋立法會表現

我一個都唔撚識
但原來00後好撚鍾意睇......
係咪食正講普通話果批新移民？

唔理黃藍，搞壟斷，封殺異己已經抵屌

互相利用啫, 佢地都唔知屎家軍個朵咁臭，微辣大部份都黃架啦，佢地２３條所限, 字幕有意冇意都暗示

正式宣布港澳youtuber 可觀看名單(2)

全民退訂
list哂屎家軍出黎!!

熱狗後黎
但其實好早已經覺得佢仆街

又要做雞
又要貞節牌坊

最近叫人投票條片竟然無大J 但係有舊屎喎

咁佢如果要歸邊點都撐大J啦